台中 台北 台南 大家點簡？ 去5日 定台中加台南

台北啦

五日可以台中+南，因為冇野玩

台中我可以去最少五日
台南起碼六七日都唔夠

兩個地方都大把景點